美心伙拍Shake Shack進軍華南 預計2030年前於中國開設55家分店

美心伙拍Shake Shack進軍華南 預計2030年前於中國開設55家分店

文章日期：2020年7月1日 16:12
Share

圖1之1 -
美心伙拍Shake Shack進軍華南 預計2030年前於中國開設55家分店

美國漢堡速食店集團Shake Shack公布，將與香港美心食品合作進軍華南地區，並於在深圳開設首間門店。

Shake Shack指，深圳分店為品牌的首家華南門店，預計2030年前，在華南開設至少15家分店，目標城市包括深圳、廣州、福州和廈門等，全國則開設55家分店。

根據Shake Shack官方網頁，目前全港共有6家Shake Shack 分店。

原來香港唔算係華南？
而家先「進軍」？

之後大陸就會有間叫shack shake

違反國安法, 拉

勾結外國勢力

D垃圾留返比佢地食就岩喇

支那狗有錢食咩 平均月入1千

依個名應該會有大量variant
Shake shark
Shock shack
Shit shack

美心要放棄香港

窮果班主要是內陸地區
沿海果班 都好有錢

如果真係無錢賺, 就唔會咁多外資 奶中共鞋底都要打入中國市場啦

搖搖漢堡

shake snake 蛇王心 蛇肉漢堡

二線城市一般打工仔都係3000-4000人仔
例如無錫 食緊仲係7-8蚊碗麵
有錢人係有 但大多數都仲係無咩錢